利物浦確認史杜列治摩蘭奴離隊

利物浦宣佈丹尼爾·史杜列治和路爾斯阿拔圖·摩蘭奴將在合約期滿後離開球會。

「對這兩位傑出的球員說的最重要的話就是‘謝謝’。」利物浦主教練烏爾根·高普在球會官方網站上說。

「當我以主教練的身份來到這裡時，他們就在這裡。在那段時間里，他們——和其他人一樣——幫助我們建立了一支朝著正確方向前進的球隊。」

「沒有他們，我們就不會有現在的球隊和球會。」

29歲的史杜列治於2013年從車路士加盟利物浦，為紅軍出場160次，攻入67球。

這位英格蘭國腳在晏菲路的那段時間是多產的，但是傷病最終讓他失去了成為球會主力的機會。

在他為利物浦效力的最後一個賽季，史杜列治在27場比賽中攻入4球，其中大部分來自後備時候。
「我認為丹尼爾已經贏得了被認為是現代利物浦偉大球員的權利。」高普說。

「他來到球會的時候，我們正在努力重建自己。他為利物浦攻入的一些入球非常、非常、非常重要。」

26歲的摩蘭奴於2014年8月從西維爾加盟利物浦，為球會出場141次。

「路爾斯阿拔圖的個性反映在他踢球的方式上，」高普說。

「充滿熱情，充滿活力，永遠積極向上。一個令人難以置信的人物，他總是願意為球隊奉獻自己的一切。」

摩蘭奴的上場時間也隨著他在利物浦職業生涯的結束而減少，安迪·羅拔臣的出現意味著這位左閘在2018-19賽季只在英超出場過兩次。

摩蘭奴和史杜列治都坐在後備席上沒有參與週六利物浦在馬德里2-0戰勝熱刺的比賽。

「我們當然會想念他們，但是我們可以用最好的詞來告別:夥計們，你們是作為歐洲冠軍離開的。」高普說。

利物浦係咩情況下先可以賣走人

嗰是SAS勁撚到
而家史達寧成材了，史毒卻

好來好去 何必爭鋒相對

我諗屎獨萬萬都估唔到佢會走先過奧歷治

公務員咩on9

史毒傷完又傷。。。

盲反到你咁戇鳩仲有面講出口

YNWA

又話YNWA 唔撚應該買人同賣人啦

而家兩個一齊走正正體現YNWA

認同
遲下正選+後備成千人就最YNWA

完約都唔比
以後個個人都要續約，續到死個一刻，然後養埋佢D仔女上大學，養哂咁多代

呢d真係打工皇帝
閒時準時返工就得冇數追
穩袋幾廿個想做咩就做
現實d計呢d先係最成功既球員

英超中上游養落一大堆呢d咁既人
加利卡希爾，之前梅毒，我曼一大堆
望見佢地就爽

改改句閪口號啦仲ynwa
猁撚口不對心 最鐘意搬龍門

辭職封reference letter 都寫話你係好員工 唔通講又蠢又懶同遲到早退咩

全能到仆街

glory glory man united
glory 左未

呢個post好多啱啱係機場哭喪完就走入嚟亂咬的癲狗

完約走人都唔俾

origi都有啲關鍵波同鳩跑
史獨呢季前半季機會係比origi多但都係得後備落場第一腳世界波射爆車仔

獌聯就可以賣走哂d垃圾比友會
利記就唔比賣

擺明係用唔著，係睇點講出黎架啫

講真，無

笑撚到我

我利唔需要垃圾

多仔些路迪都全部唔可以賣人

完約走都唔比
唔好咁撚痴線啦師兄

咪有成班glory hunter

唔係成撚日開口埋口ynwa嘅咩死痢狗
而家當人condom咁清
隊波連motto都可以當公廁咁隨口up
上年個on9 龍又係，踢撚咗佢去土耳其就當冇件事

屌你

已經分唔到班反利係真心定假膠

邊似得獌貼錢趕走朗隊
又唔比小豬用lovker
仲要踢人落u23

United!

Locker

岩岩先拎完歐聯
轉頭踢人走
仲係到ymca
假到爆

屌你老母 死全家啦你

見到啲反利咁激動就知呢個決定係正確既

成堆後備坐滿main stand

望見d傻閪為反而反 笑死

D獌狗真係
咁清高做咩連隊長華倫西亞都放棄

禾地刀矛話ynwa
所以趕人走係天經地義

而家連賣人都唔係
係完約走 轉會費都無架

上面個d盲反真係on9到

點解唔續約?

又話united嘅

哩個post 好多on9
完約想去其他有出場機會既球場都唔俾

永續！！！！！

賣人都唔比 好惡wo

認真 而家有人陪兩個一齊走咪體視咗you will never walk alone 仲想點？

明明隊波叫united，
但個個都撐city
要改埋做city啦
有冇可能唔改名？講真，冇。

轉載隔離post:

唔通個個好似你地獌狗咁strong hold 山齊士咩

慘就慘在人地球員自己柒會要求外借拎表現同出場機會打番起 同唔拖累球隊

你地個50萬周薪仲好忠心咁長留

入痢狗要終身制

唔係就預左比人吊ynwa啦

你講乜呀
人地strong hold山齊士呀

374仲可以拍戲 彈琴

算啦
佢最後加左句
你地都有份拎冠軍
咁樣走 仲想點

應該每個踢過利物浦既球員都俾一世人工咁就最YNWA啦 俾著我係啲球員收唔到一世人工我都嬲呀

收撚皮啦屌你老母生滋甩毛狗你老母做雞呀

痢狗記住終身制
有人走就預左比人串ynwa

"Klopp told me he would like to have me in the squad because he wants to have the best-quality players,” said Karius. “But I spoke to him and asked him for my wish. It is important to me to play for Besiktas. I talked with him for a long time and he understood my situation.
踢你老母咩踢

賣又唔得借走又唔得完約唔續都唔得
痴撚線獌狗
唔知仲以為YNWA嘅意思係唔可以賣人

讚到天上有地下無，咪又係要踢走人
死痢狗屌你老母虛偽到

咁ON9既野都講得出都咁多人覆,洗乜撚理佢,咁大間球會唔通唔撚做好公關,直接講你兩個真係好7廢唔撚啱用你地快撚D走咩, ON9

支持永續周薪50個 374
唔係49000就正仆街

人地有個山齊士 日日畀人笑
心理已經好唔平衡
我地都係唔好刺激佢...

玩厭條女都唔會直接咁講啦
梗係話我地性格唔岩 唔可以咁辛苦係埋一齊

佢地無得出想多啲上陣
又係利問題

完約走自由度大咁多
自己揀球隊易d
人工又可以傾高d

都要畀人屌

哇死利狗人地踢左成6年
咁樣一腳踢走人
屌你老母有冇人情味

You never leave alone

你都on9
邊個得閒理你班狗買咩人賣咩人
不過係你班狗特別柒
d球員低潮打得返起就ynwa
打唔返起就｢唔可以買人咩？｣
講輸打贏要真係唔夠你班狗嚟，全波台都知㗎啦

全世界球會都要學蝗咁賣人先啱

又話唔得閒理利狗買咩人賣咩人

但係個post講利狗球員離隊
入黎睇都算喇
仲留埋言

肉酸到你

明入嚟屌你老母㗎啦唔撚得啊？

你而家咪好撚得閒囉傻閪
十足十無野做又要扮有野做果d柒頭

得
你屌我又唔撚痛
屌完返狗竇strong hold山齊士啦

又要扮唔care話唔得閒理
但人地完約球會唔續又要屌
死獌狗肉酸到

我地獌聯唔united吹咩
總之就屌你老母死利狗啦

入嚟就係想睇呢個留言
咩ynwa，咪又係趕人走
最好利記包哂所有球員生養死葬就啱你心意

完約都有d屌

人地真係唔care架
不過開3個post有2個都關利狗事之嘛

所以二個一齊走

照顧埋佢地子子孫孫就差唔多

49000
記住永續374
唔係將來實比人吊7你

Karius ：起碼你地都有歐聯冠軍

死痢狗又嚟人型唔蜈蚣網上到黑
真係以為波台你班狗惡晒
問你班狗點解ynwa又冇人敢搭
連自己捧乜都未知

駁唔到
畀人圍撚就話人人型蜈蚣

又話唔care唔理
但係又keep住回post
學好打中文字先好上網啦

依個post班反利仲痴線過我
我都唔洗幫拖了

SAS嗰年就係佢高鋒

獌狗自己圍爐又唔撚比人駁

痢狗logic
唔覆=駁唔到比人圍
覆=肉酸
你班狗個個都係民建聯出身？
唔怪得譚耀宗同黑警都話ynwa啦

咁不如你講下你點理解ynwa？
ynwa=永績球員 永遠唔可以用任何方式放走球員？

日日嗌一次山狗躝
明明果陣神魔合一好興奮架
又話glory glory man united

搞清楚 唔係覆=肉酸
係你覆得肉酸

係，打果時打機超好用

順便踩多幾腳啦
班痢唔屌唔得

續山狗最有人情味啦

返去含撚啦柒頭皮

利做盡啦, 比你攞埋歐聯先賣

見你肯問就認真答
我既理解係YNWA係代表當利物浦係一個family 有咩都齊上齊落
但係咪代表咁就要永遠留住球員踢成世波 緊係唔係
離開左球會都可以繼續係球會一份子 之前傻西安歷基患癌都好多利同佢打氣
而利攞歐聯都好多前利出post恭喜 連拿謝拉特去埋現場支持添 最多人討論既karius都有出聲支持
依啲咪體現左YNWA既精神囉 而唔係咁字面理解never walk alone咪唔好賣人咁幼稚 明未

摩蘭奴有咩貢獻

屌你老母原來波台真係有咁多弱智Ynwa就要永世留隊？ 完約走人 球迷球會又尊重個球員 多謝佢地嘅付出 咁好嚟好去走都唔嚟得？

梗係唔止
要照顧埋佢地祖宗18代

都踢咗百幾場 冇功都有勞嘅 雖則佢成日派膠 但其實態度幾好 更衣室開心果

睇見d盲反狗真係好撚好笑

球會應該派專人每日接送每位職球員返工放工 咁就叫Never Walk Alone喇

同埋場上就踢90分鐘

唔記得邊個利記球員講
練波時班後備會模仿下場比賽對手踢法

其實鏡頭後每個球員都有付出

d獌狗仔冇野好抽格硬搵野抽真係好肉酸

獌狗嬲嬲豬喎
哎呀

咁blue is the colour是咪只可以轉去著藍色衫既球隊？

嬲撚到

咁都有得反 笑死人

獌冇glory果陣係咪可以解散

夾硬留人大家都冇好結果

Sorry sorry man united

樓主 做多左啦

蓋sir

咁叫咩ymwa牙

係咪因為ashley young renew contract 所以咁激動

鏝轟利名宿

You never leave alone
2個一齊躝

同一隊練波

老老實實我反猁都覺得班友on9

蓋sir動真火

用完即棄真仆街
點解唔學下皇者獌 永續山狗 幾豪氣
收咁多錢又咁得閒可以彈下琴拍下戲
踢獌真係好幸福
go mu la diu

反利可唔可以反得有啲質素

咁united係咪又要改名呀死傻閪

多蒙特係咪都唔賣得人

你上面打咁大段嘢，好似好有道理咁
但係想問有邊隊波唔係咁？
曼捧霸氣盃一樣有肥朗碧咸呢d名宿恭喜
疤捧西甲，沙維有冇恭賀？
大衛施華家人生can﹐成隊金曼有冇撐佢？
根本除咗皇狗，隊隊波有返咁上下歷史自然好有bonding
憑咩講到你班痢狗ynwa就係好特別？

再講，咁多年嚟，由奧雲謝狗蘇狗到古狗，有邊個大牌話走去大會，唔會俾你地痢狗當叛徒要燒波衫？ 使唔使搵返d燒波衫相俾你睇？

講返龍門，上年個廢龍請問你地痢狗點樣同佢係低潮期一齊walk? 踢撚咗佢去土耳其？又咪一年新人勝舊人唔啱買到啱，咁同哥狗又有咩分別？

講到尾，所謂ynwa根本就係隊隊波都會做嘅嘢，係你班狗下下講到得痢物浦獨有，咁先乞人憎啫

屎獨冇功都有勞牙 咁能樣一腳踢走人
臨老過吾到世

覆左我獌狗係咪都要改名先啦
你老母臭閪生左個盲西出黎

Go Mu La Diu

呢個世界好少賤種蝗咁噓到條友轉會

典解要覆你個傻閪呀 你邊能個呀

都係口號黎既姐 就好似咩glory Manchester United 咁 佢地好glory咩 咪又係幫鏝城含尻含到雪雪聲

狗係咪真係聽唔明人話
已經講過好多次karius係自己要求去土耳其
高普都挽留過

同埋冇人講過YNWA係利獨有喎
就算係作為anthem嚟講dortmound都用緊
同埋其他人做咗唔代表呢個精神唔係YNWA喎
唔通巴塞皇馬冠軍多過曼聯 咁曼聯就唔唱得glory glory man united?

講咁耐到底你肯講下你覺得咩係YNWA未？
賣走又唔YNWA借走又唔YNWA完約唔續又唔YNWA
球員自己想走俾人買走 又話利物浦垃圾留唔到人 又話邊個邊個走咗之後笑到見牙唔見眼

玩撚晒佢啦死獌狗

典解典解
學識打字先死出黎獻世啦懵撚
係咪小學未畢業唔識打字

出少句聲啦反利
今次真係無point

反利反到咁低質

笑能死 駁唔能到要講第二樣野

Lm等睇猁狗話養佢成世咩

事實喎
連唔續約都話唔YNWA
咁除咗養成世之外點先算YNWA？

個反利笑撚到我

未見過蓋清直線怒屌

邊有人話獨有 明明就係你追住利個slogan黎屌
唔通glory glory man united得獌有glory?
Més que un club真係得疤一隊波做到? 唔好玩啦
同埋如果ynwa一啲咁簡單既ideology都係利獨有都幾撚驚 依個世界應該遲早收皮

佢曼巴雜種狗黎
出左post即刻正評自己
本身秒回, 叫佢cap圖即刻潛水
而家又突個龜頭上黎

數據媒體歐聯整體賽季評分：美斯居首 C朗排二十

#46